「切JJ尋片」盂蘭節卡通片

有冇巴打記得細細個既時刻睇過一套卡通片係講盂蘭勝會？ 畫風好似三毛d畫咁，有冇人記得叫咩名或者有link? 好想睇番

係咪魔法阿媽

係啦係啦！ 我記得呢條蛇
唔該晒爸打